譚新強：美國需要文化大革命

呢條友乜水黎， 好似好撚勁咁